召集所有酒店業的jj

不論係做緊 定打算入行
一齊吹下水啦

4星檔fo jj 日撚日ot好頹 年尾份bon又冇我份
好後悔入行

做邊飯？

Reception 巴打你呢

唔係酒店但都係服務業
睇我另一個post

BQ JJ 日撚日都話唔夠人

Bar? 我想學下品酒 成日覺得做呢行既巴絲份人好風趣

個個dept都唔夠人 病左射下波都俾老細炸你型

日日見到bq班手足早中夜更都係個幾個...其實你地係咪唔洗番屋企訓

推推推

除左hr,全部西工
opreation就更西

巴打做過？日日對住班閪客真係做到冇曬熱誠

5星 Hskp 新仔 岩岩入行

留名

巴打們有冇性價比高既酒店好住？

電話房定ra?

我自己住過南區既一間 工廈翻新既精品酒店
舒服又有主題 閒日包埋早餐minibar都係4xxNet
又有apple tv睇戲

做過2年RA 經過

唔怕悶就一路做落去啦,出邊好難搵到 包食有貼士早放既工真係

SHTM Final Year
終極唔想做返酒店
做過幾個檔intern /casual
BOH都還好
FOH真係屌老母
人事好撚複雜
尤其F&B

邊個檔有得早放
其實男仔做RA係咪會易升d

有客係唔閪咩

九龍區 Front Office 留名

Ovolo ?

夜更ching點消磨時間

呢樣真 我自己都係bell仔出身 個陣成班同事日日番工都好開心 又唔會爭貼士 轉左過fo好唔悉應咁chur既環境

放早先岩
係後生 d 易升先岩

巴打做左幾年fo?

3 年啦 想退休啦

我係RA 岩岩fg第一份工 但之前唔係讀酒店

唔想做就真係唔好入行 渡日如年
人事方面 有邊行人事唔複雜丫 香港地係咁架啦

多數訓下覺 睇下YouTube 食下宵夜 好快過
不過番得多個人變到好頹好懶

做左酒店業4年 已脫苦海

留名，仲有2年先grad

千其唔好入行

FO JJ 報到
日日都忙到死

半隻腳入左啦已經，巴打做咩department

咩區

做個front desk 得果12000 蚊，日日做到仆街飯都冇得食，日日ot 鐘又冇得補，又要輪姦，我令願出去搵份普通文職少千令蚊起碼休紅日，星期六日又唔洗返朝9晚6

冇做2年了

咩區？
正常都起碼13-15k

有冇話邊個department升得快d其實

可能我係兩年前既價位la
我仲記得我岩岩入行做bell 果陣9000蚊都未到

fo

前提要頂得順

流失快，自然升得快，但前題你要頂得順唔走

到底做呢一行讀poly degree同讀普通文憑甚至無讀過係有乜分別 ？

冇、其實冇咩特別、因為一街都係
除左外國番黎